{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 펜션700 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 しかし、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 また、リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は常に100%一致しないことがあり、場合によっては二重予約が発生することがあります。 価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。 宿泊時にIPTVとWi-Fiを使用でき、プールは宿泊客なら誰でも無料で利用できます。 営業期間は2023年10月2日までで、利用時間は午後3時から8時までです。 チューブのレンタル料は5000ウォンで、幼児と子供は必ず保護者同伴が必要です。 屋外プールを利用する際には、適切な服装と個人タオルを用意し、プールの利用案内事項を遵守しなければなりません。 屋外バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、炭火の申し込みは夕方6時から8時までで、炭火グリルの費用は2人基準で20,000ウォンです。 ペンションの近くには大型マートやカフェ、粉食店、チキン屋などがあり、駐車場も各部屋につき1台駐車できるように用意されています。 周辺の旅行先としては慶州東宮園、普門観光団地、慶州ワールドアミューズメント、新羅ミレニアムパーク、慶州世界文化エキスポ、瞻星台、仏国寺、石窟庵などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況は常に一致しますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は常に100%一致しないことがあり、場合によっては二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "宿泊時にはIPTVとWi-Fiを使用でき、プールは宿泊客なら誰でも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "営業期間と利用時間はいつですか？",
            "answer": "営業期間は2023年10月2日までで、利用時間は午後3時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "チューブのレンタル料はいくらですか？",
            "answer": "チューブのレンタル料は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際には、適切な服装と個人タオルを用意し、プールの利用案内事項を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "炭火の申し込みは夕方6時から8時までで、炭火グリルの費用は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大型マートやカフェ、粉食店、チキン屋などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も各部屋につき1台駐車できるように用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の旅行先は何がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては慶州東宮園、普門観光団地、慶州ワールドアミューズメント、新羅ミレニアムパーク、慶州世界文化エキスポ、瞻星台、仏国寺、石窟庵などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 599
    }
}